建議大家一齊去自首

一人囉一支電筒，去深水埗警局自首，話有攻擊性武器。

佢真係會告㗎依家

如果有500個人去，佢都敢告，上新聞就全世界都知警狗有幾白痴。

on9

佢敢
依家有乜做唔出

洗頭車一車車送上去 打靶都得啦
共產黨有咩做唔出

如果全香港個個拎支電筒去自首，仲夠膽告？

又黎左膠式抗爭

唉，我衝動咗。但係真係睇到眼火爆

無可能全香港囉

現實啲

唔會有100萬去自首

1000幾百嘅話

佢抄低你身份證
同送頭無分別！

屌你老味,唔理你真心膠定扮傻,邊撚到有可能去自首
BLOCKED

笑撚左
到而家點解仲有咁既天真撚

黑警死全家，共產黨滅亡。我認我真膠，因睇到眼火爆。sor

唔好再推了，sor

到依家都拉咗500人啦

500個去

我係popo即落晒charge
之後紅媒會笑黑衫蠢撚囉

左膠不死 港難不止

收皮啦P牌仔

同送頭有咩分別

去報案好過啦， 深水埗咁多野賣

拍得住何式凝